---
title: Plan van Aanpak presenteren
date: 2018-02-16
---

Vandaag moesten wij De Plan van Aanpak presenteren voor Fedde. Amel en Sharon hebben samen gepresenteerd, en Robin en Selen hebben een Poster gemaakt om het overzichtelijk te maken. Ik heb de Debrief afgemaakt die je hieronderaan kunt vinden.

Ik vondt dat Amel en Sharon goed hebben gepresenteerd, en Hebben goede feedback kunnen ontvangen van Fedde.

Ook staat hieronder de feedback die we hebben ontvangen van Fedde.

![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/3ZdwgS4lWJBEArARnhnTeCqO-NO8ZXrwblR024UhVSS5b9Vg9z6qZzVx0t3GTEhOjXcg1JwOHl2T)
![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/-u43vkKirM1FuCrqswGjtxRjLLS9jqCkpLlHz9l3aZkpMoi_i6vH00F2IbIMkJZCLXsH1oy4QToM)

